有沒有700 put介紹🙇🙇🙇🙇

睇佢升得幾耐

佢地今晚報夢可能會話你知

抵買

收回價.....

點解唔直接買put option

多謝，動物唔玩了，有沒有輪

期權重實際啦